光復香港 時代革命！ 聽唔聽到我地嘅聲音？

(歌詞 - 字幕功能）

對真正嘅自由、民主有價值觀分野，可能係藍黃之分；
但係連黑白都無視，可能係你仲扮緊瞓唔肯醒。

如果你睇某一部份、某件事、某段片，你會覺得好混亂，點解會有咁大嘅反對聲音？
但係如果你肯用一條長時間線去睇成個運動，暸解前因後果，你會明白極權已經完全踩過界。

我愛國更愛香港，但係我從來唔愛獨裁政權！愛國唔係要愛黨！
今次香港玩完，全中國嘅人權水平將會衝破最低點，將會有更多更瘋狂嘅手段打壓一切異見，
連香港濫權情況都去到今時今日嘅地步，依個地方仲有咩未來可言？

聽日 810 大埔，後日 811 深水埗 星戰。
有緣見。

五大訴求，缺一不可。
兄弟爬山，各自努力。
沒有大台，自由意志。
各有各做，永不割席。

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

天佑香港！

聽日大埔

入黎幫手推記者會

大埔見！雖然岩岩黃大仙已經有衝突，但係聽日重點係大埔！

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

推

光復香港時代革命

今日照出大埔，我諗現場需要大家幫手！人多就唔怕亂，人多就安全！

大埔小心!

去沙田啦，全轉。

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命